係咪個個男人都鐘意玩完就算

食完第二即刻block咗我

不嬲架啦 第一日既事？

做咩咁傻咁快俾人

成日見

起底,樓主男人黎,扮女人扮上引

係 利申比人玩完就被無視

搵我就唔係

第一日出黎玩？
你雞黎咋

樓主gay

樓主又扮女人，死變態，絲巴都怕L左你

唔係全部男人都係咁

女人都鐘意㗎啦 淨係得男人會㗎咩

呢個真